Sadio Mane injury update

Jürgen Klopp expects Sadio Mane to be available for Wednesday's Champions League semi-final second leg against AS Roma.

The Liverpool forward missed Saturday’s Premier League meeting with Stoke City after sustaining an injury this week but should be fit for the trip to Italy.

“Sadio did not play but he will be fine for Wednesday,” said Klopp immediately after the goalless draw with the Potters at Anfield.

好彩交屁有得出